我發現最撚愛國愛黨中間遊走果班政治人物係接近完全冇人狙擊

陳雲同何志光

2大捉鬼邪教首領